但也许你得从别的地方开始-拉蒙特·沃特曼马文，蒙蒂，他的父亲，局长，那个老头。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 侦探们仍在调查，试图找出布林斯利有一段时间很可能停下来坐在了什么地方的原因。 独家报道:一个警察杀手的最后时刻|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽 
 也许这些年来，在某个地方，我已经逐渐接受了一个事实，那就是人们会想什么就想什么。 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 如何派一辆车来接他，然后把他带到某个地方。 受害者:我看到英国议员强奸和谋杀年轻男孩|尼克·海恩斯| 2014年12月18日|每日野兽 
 (在另一个云端的某个地方，有来自这些派对的海量照片)。 我是一个数字囤积者|Lizzie Crocker | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 德里国王在附近的某个地方有一间狩猎小屋，但他从来没有去过那个地方。 红年|路易斯·特雷西 
 这对恋人站了起来，默默地表示了抗议，然后慢慢地走到别的地方去了。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 他决定不马上回家; 他想到什么地方去，但不想呆在芝加哥。 homestead |Oscar Micheaux 
 我所知道的从事慈善事业的商人中，没有一个人的头脑或内心某处没有错。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 “我在什么地方有一封信，”她翻了翻机器抽屉，在针线筐底部找到了那封信。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦